頭先聽返蕭正楠唱激鬥戰車首「一千倍動能」...

突然覺得好感觸，諗起以前小學成日拎住部車同人對撞，而家已經大個，雖然已經唔記得晒小學一齊玩啲小學同學，但係記得當年好天真無邪，而家只能懷緬過去，時間真係過得好快

重有係...以前啲粵語動畫歌真係好好聽

LET'S ALRIGHT LET'S ALL BEAUTY 一千倍動能

到左而家我都係唔知佢歌詞唱緊乜 亂咁配左啲歌詞上去

Crush Alright, crush on hippy?

thanks

原來係咁

點解我會諗起「去吧再沒有問號」

呢個版最好睇,感覺上冇咁小朋友

哩首歌詞寫得好好

其實最近都有好聽粵語動畫歌

粵語動畫歌點可以少咗呢首

柒真係冇盡頭

樓主段片都有埋歌詞

永遠也不撤退

最近嘅爆旋陀螺都無粵語歌了

仲記得細個睇佢開場動畫果陣覺得好震撼
震撼點解d車可以畫到咁3d咁靚

首歌勾起晒啲回憶，記得以前成把劍插落去

你太大個什麽都不知你說你不知道

呢個再早d

哇，巴打重有keep住 ，我以前有幾架，而家全部失晒蹤

華光耀劍鋒

霸王翔龍擊

其實主角隊第一代車 仲靚仔過過第二代

以前買過呢部,不過10年前搬屋個陣丟哂

華光大爆發

若是在敵人前狠狠摔倒都要追上去

我說我是我什麼都會試哪怕有一天跌倒

早幾年係d模型鋪見到$10架

反而四驅車越賣越貴

霹靂神鷹邊度有

四驅車唔同啦，真係競賽項目，同埋而家主流既混炭parts係靚過廿年前好多，真係較難撞爛

10雞大清貨 得果D牛牛 電鑽 2打6

TVB好耐冇出過
依家得viu出…

激鬥戰車 改左名 出左新一代啦

新版叫做 ブレイク轟牙

真係 部霹靂火鳳凰模型版好肥好怪雞 唔知係咪佢動畫果部畫得太靚 果時技術未有咁勁出到一模一樣

我細個果啲唔見哂喇 呢部係差唔多10年前係y拍bid番黎 全新都係$45

乜咁多負評

crazy 奔馳 一起鳩飛

就算在敵人前狠狠摔倒都要追上去

我突然諗起尼馬

其實好悶，每次講以前啲歌都要提一次，煩唔煩

舞動超速龍球好聽d

多00後 之後就會話90後係老屎忽

自轉

笑死

Get The World

四驅英雄

諗番當年係咁洗錢買勁多架激鬥戰車真係好曬錢好on9

咀你一啖先